有無人知波仔係黃定藍？

搵唔到

黃

入面除咗屎家軍相關嘅人大部分都係黃

YouTube果條on9 我就唔知

佢問緊叮飯個波仔咋

微波飯嗰個波仔? 定邊個...

波仔（Eateast），註冊商標為一個紅底白字的「波仔」標誌。波仔飯，是香港一個微波爐便當品牌，於2001年由香港飯盒供應商陽光一代（Sun Generation）老闆羅開彌發明[1]，現有40多間直營店，日銷量6萬多飯盒，同時也在惠康、大昌食品、Vango便利店、7-eleven發售 [2]。在2014年，波仔轉手至蔬果供應商創新蔬果食品董事長董品春。[3]

董品春先生- 港澳深圳市僑聯聯誼會

自己諗

係 仲有邊個波仔？

唔好意思有d誤會
我講緊叮叮飯個個

笑撚4佢係咪睇唔到飲食台

呢度邊度有波仔？你睇錯笑波子？

佢都係史家軍

叮叮飯個細佬黃到仆街

原來波仔都係屎家軍以後都係食ok d叮飯算

笑波仔

一黎飲食台
二黎youtube個垃圾波仔真係無人care 藍定黃都無興趣睇

我真係依家先知youtube有個波仔
我第一時間都係諗叮飯

波仔飯喺7-11同惠康賣
佢就算黃都唔知點買

ok炒罷工手足
咪仲衰

波仔D咖哩好黃

#7講咗
政協老闆自己諗

波仔
Eat East

★★★☆☆

波仔總部位於香港，是微波爐飯盒及食品牌子。

波仔於2014年被董品春收購。董品春曾任職中國福建政協。

============================
共業 REDSTOP
Android: